見班偽黃咁撚驚我更加會影 依個時候仲去藍店幫對家回血既全部都只會係敵人

依班人對我黎講同撐警集會班撚樣冇分別
手足前腳裝修完 佢地後腳入去比錢人賺
支持紅/藍經濟圈既人比人影大頭好正常

你班一邊叫光復香港一邊食美心吉野家既偽黃左膠小心d

唔好同我講影大頭會將中立既人推去藍
如果係咁堵路塞交通阻人返工
裝修阻市民食飯
和你shop阻人行商場
好多野都唔應該做

每次有新活動左膠都會上黎吹風話唔好推中立既人去對家
事實證明民意冇逆轉過
左膠係咪怕只會遊行打卡當做左野既自己慢慢比人違忘?

影啦 影完咁點呢？ 私了？
幾時影埋人地搭鐵，睇TVB?
所有中資公司既員工都影一影

cc台言論糾察師去緊樓主屋企門口